\begin{document}
%============================================================================%
%	DOCUMENT CONTENT
%============================================================================%
\fcolorbox{fgreycol}{lightcol}{
\begin{minipage}[c][0.96\textheight][t]{0.7\linewidth}

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	HEADER SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

<HEADER>

%============================================================================%
%
%	MAIN CONTENT
%
%============================================================================%

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	STATUS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Acerca de Mi}

\colorbox{fgreycol}{
	\parbox{0.969\linewidth}{
		\parbox{0.45\linewidth}{
			\begin{itemize}
				\item[\larrow{softcol}] \textcolor{lightcol}{\textbf{Edad: <AGE> años}}
				\item[\larrow{softcol}] \textcolor{lightcol}{\textbf{Nacimiento: 14 Sept 1992}}
				\item[\larrow{softcol}] \textcolor{lightcol}{\textbf{Lugar de Origen: Guaymas, Son}}
				\item[\larrow{softcol}] \textcolor{lightcol}{\textbf{Residencia: Hermosillo, Son}}				
			\end{itemize}
		}
		\parbox{0.45\linewidth}{
			\begin{itemize}
    			\item[\larrow{softcol}] \textcolor{lightcol}{\textbf{Estado Civil: Soltero}}
				\item[\larrow{softcol}]	\textcolor{lightcol}{\textbf{Ingles: Hablar 80\%, Escribir 90\% }}
			\end{itemize}
		}
	}
}

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Experiencia}

\event{May-Ago 2015}{Pr\'acticas Profesionales}{CFE, Hermosillo}{Capacitación en planta de tratamiento de agua participando como auxiliar del ingeniero químico encargado del area.}

\cvevent{Jun-Sep 2018}{Investigaci\'on Cient\'ifica}{UNAM, Oaxaca}{Estudio acerca de m\'etodos numericos para resolver EDP's estoc\'asticas.}{Puede consultar art\'iculo publicado desde el siguiente bot\'on. \hspace{10mm} \href{https://www.researchgate.net/publication/334330862_INITIAL_CONDITIONS_CONTINUITY_OF_A_NUMERICAL_APPROXIMATION_FOR_KOLMOGOROV_EQUATIONS/}{\colorbox{darkcol}{\colorbox{lightcol}{\hspace{3mm}\textcolor{fgreycol}{\textbf{get-info}} \hspace{1.5mm} \icon{Info}{8}{fgreycol}\hspace{0.5mm}}}}}

\cvevent{2017 - 2019}{Talleres de Programaci\'on}{Unison, Hermosillo}{Talleres de introducción al lenguaje y su uso para la resolución de problemas en la ingeniería.}{Puede consultar material de clase desde el siguiente bot\'on. \hspace{10mm} \href{https://github.com/CircuitalMinds/jupyter/tree/main/nbs/}{\colorbox{darkcol}{\colorbox{lightcol}{\hspace{3mm}\textcolor{fgreycol}{\textbf{git-page}} \hspace{1.5mm} \icon{Github}{8}{fgreycol} \hspace{0.5mm}}}}}

\event{2020 - 2021}{Desarrollador Full-Stack}{Necodex}{Desarrollador Frontend y Backend, DevOps, Quality Assurance, QA Automation.}

\event{2021 - 2023}{Ingeniero de Operaciones de Planta}{Windstar LPG}{Control y gestión de inventarios, elaboración y aprobación de balances de masa en productos refinados de petróleo, Compra y venta de LPG, gestión de personal, Actividades en cadena de suministro para transporte por carretera y comercio minorista.}

\cvevent{2023 - 2024}{Soporte TI}{SONDA, Hermosillo}{Soporte y asistencia técnica a los usuarios, asegurando una solución a sus requerimientos internos de la empresa y de sus clientes.}{Responsable de proporcionar al cliente asistencia técnica en la resolución de sus incidencias, gestionando todas las acciones necesarias para obtener la satisfacción del cliente.}

\vspace{2mm}

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%--------------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Educacion}

\cvevent{2017 - 2019}{
	Grado de Maestr\'ia en Ciencias Matem\'aticas}{Unison, Hermosillo}{Tesis: Numerical Solutions to the Stochastic and Deterministic Burgers Equation Using Spectral Methods.
}
{
	Click en el siguiente bot\'on para descargar archivo de tesis: \hspace{10.5mm} \href{https://posgrado.mat.uson.mx/tesis/maestria/alan_matzumiya.pdf}{\colorbox{darkcol}{\colorbox{lightcol}{\textcolor{fgreycol}{\hspace{3mm}\textbf{PDF}} \hspace{1.5mm} \icon{Download}{8}{fgreycol}\hspace{3mm}}}}
}

%\textcolor{sectcol}{\hrule}
%
\cvevent{2011 - 2016}{Licenciatura en Ingenier\'ia Qu\'imica}{Unison, Hermosillo}{
	Tesis: Caracterizaci\'on y evaluaci\'on de las propiedades bioactivas de una mezcla de biocomp\'ositos de hidroxiapatita / $\beta$-wollastonita.
}
{
	Click en el siguiente bot\'on para descargar archivo de tesis: \hspace{10.5mm} \href{https://raw.githubusercontent.com/alanmatzumiya/alanmatzumiya.github.io/main/assets/portfolio/bachelor/thesis.pdf}{\colorbox{darkcol}{\colorbox{lightcol}{\textcolor{fgreycol}{\hspace{3mm}\textbf{PDF}} \hspace{1.5mm} \icon{Download}{8}{fgreycol}\hspace{3mm}}}}
}

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	SIDEBAR SECTION
%--------------------------------------------------------------------------------------

<SIDEBAR>

%-------------------------------------------------------------------------------------------------
%	ARTIFICIAL FOOTER (fancy footer cannot exceed linewidth)
%--------------------------------------------------------------------------------------------------

\null
\vspace*{\fill}
\hspace{-0.25\linewidth}\colorbox{darkcol}{
	\makebox[1.45\linewidth][c]{
		\mystrut \small \textcolor{lightcol}{
			Coypright <CURRENT-YEAR> Alan Matzumiya}
	}
}

\vspace{1mm}
}

%---------------------------------------------------------------------------------------
%	NEW PAGES
%--------------------------------------------------------------------------------------

<PAGE-CONTENT>

\end{document}
%============================================================================%
%
%	DOCUMENT END
%============================================================================%
